有幾多c hing用緊曲mon? 是咪真係正？

有冇必要？

睇自己喜好
利申:xg35vq

21:9先有需要吧

點解咁講？

真，長啲先feel到，16:9真係無咩分別

用緊三叔27寸曲

點會冇

用緊c27hg70 好爽

每個人感覺唔同嘅，我就覺得無，樓主想買咪出去黃金睇睇咯

無乜必要

視野包圍感好D

用緊緊21:9 mon 無乜特別感覺

其實你CAP左我地都唔會FEEL到你個MON有幾曲

Philips 16:9 27吋 curve mon 冇乜分別

屌 諗起呢張相
都係genius黎

我都係samsung 27吋
其實用落冇咩分別
咁其實係好定唔好

初初都係砌新機
見外形幾靚就課多少少買個curve monitor過下癮

越大個mon同比例越大越近距離 就越有需要曲
因為人視角原因 會睇得舒服D
同可以減少偏色，包圍感 臨場感都會比較好
就好似2個16:9 打平放 同一個平一個側 後者會好睇D
用緊會唔覺 但係如果個mon變返做唔曲就會知道分別

我都係買21 :9用黎玩Wows 同Wot
但有啲game反而係cut左上下

我錯 只係想表達上網用 分別不大 唔會睇多左 但睇文件方便左

同感！
用緊LG 34UC89G，大mon 21:9曲面臨場感好好多。
之前用過21:9非曲面，雖然係25吋，但左右兩邊總睇落會睇得無咁舒服。
21:9一用無回頭，曲面21:9更加返唔到轉頭。

屋企有個27"平面同32" 曲
上網睇戲打MMORPG我鍾意平面多d
但玩賽車就曲mon正d

16:9曲MON無需要
隻眼睇得哂, 無
21:9就好需要

將來柔性mon玩賽車games整曲隻mon，普通games整返平面又得就真係正

問題係21:9 好多都唔係4k
同埋 舊game 睇戲 都唔support
變左2條黑邊 勁柒

21：9先要
返唔到轉頭

1080p電影咪仲多21:9
玩新game咪得

左右黑邊舒服過上下黑邊

我用緊S9+表示其實條邊冇乜點用 對我嚟講純粹係為視覺

用完曲MON用完平MON,平MON好似會凸出黎咁

如果睇正版BD
21:9 MON會有上下左右黑邊
唔知有無player crop到

5-6000 budget 有冇curved+4k+32-34‘推薦

好似無

34uc98

係咪唔夠筆直？巴打有咩好介紹？

4k睇你要3840x1600定5120x2160
都過萬

用緊 , 正

係咪1440p 姐係not even 2k 巴打用緊？

其實我用嚟駁MacBook Pro 2013嚟睇戲 追過隔離個monitor post有勁多model唔識分

如果唔需要過萬但想玩21:9 巴打有咩好推薦啊 麻煩哂

姐係拉闊左既1440p
21:9 主流都係3440x1440

你用緊？正唔正？香港官網已經冇賣 見lg us賣緊700usd

34uc99
macbook 出唔出到?

我都唔知 點樣check

我仲用緊16:9

做乜唔換

未睇啱
暫時對34wk95u有興趣
但無曲面/直下式背光

34wk95u新出成皮幾嘢

3440*1440

34uc99 Newegg做緊5000唔使 屌唔屌得過？

咁平

要4k 做咩 顯卡都唔夠力

想買

睇片都唔夠力

睇片用電視唔好

但保養點做

張電腦唔夠大

放棄？

用緊三星s7 edge 幾正幾好用

買過張

又係你條撚樣
放到34" 21:9
我用黎駁電腦 感覺MON比較方便

而家唔再出曲mon
其實係咪有缺陷?

咁大個mon會唔會隻眼要碌黎碌去好唔舒服?

Keep住出緊喎

唔會唔舒服 成個頭郁

平1440
貴1600

34吋，曲/唔曲，分別未大到必需

38 or 4x 21:9，曲正好多

34GK950G 1440都唔平

玩wot之類ok
其他睇平面/雙mon好過

你game 同戲都唔洗錢
有咩資格講

用緊.覺得就算用曲定直睇多兩日都會習慣
冇必要嘅,但有好過冇